（思考）未來香港成為香港市後

然後政府強逼所有U轉中文教育
打壓所有香港嘅U
又封埋Google/Microsoft/Facebook.etc
咁咪依家所有U
最後都變成野雞？

會唔會宜家辛辛苦苦入大學
最後幾十年後就……

你覺得共產黨會容許係佢統治下有比佢好既事物？
Sorry for1999